阿仙奴轉會市場 : 確認簽入新蘇亞雷斯

阿仙奴增兵動作一向唔大，今夏只有兩簽。其中一簽係7月時由廣島三箭簽入日本國腳前鋒淺野拓磨，佢被視為日本最有前途的新星之一，更有「日本蘇亞雷斯」之稱。雲加大讚淺野非常有天份，睇嚟雲加都係一貫咁有耐性，唔想簽即食球員，而係繼續俾佢慢慢燉、慢慢炆。果然「如佢所願」，淺野申請工作證被拒，今季都係踢唔到，唯有安排外借，希望可以搵到德甲或者法甲球會俾佢落戶住先啦！21歲仔嘅淺野表示，收到兵工廠邀請嗰陣都O晒咀，坦言就算被外借，都會加盟兵工廠，似乎有晒心理準備。阿仙奴過去都簽過稻本潤一同宮市亮兩位日本球員，不過都未受雲加重用，睇吓淺野又有冇機會突破啦！

睇漏左個新字

屌你老母

真命天子

新蘇9 而家係邊？

德乙史特加

40,000,001鎊 ?

呢期牙蓋做乜系甘jer住我廠

搞夠事未

4m+1$

蓋精 ho ball

又玩日本仔

静啦濛b